我做緊既中資迫人全民檢測

點解公務員唔需要做呢場政治show?
唔好問我要證據
HR走埋位每個人口述
我打算唔做,寧願被炒

中資賤過公務員

有無中資撚入黎討論

出去自己揾私家機構做得唔得？用口水果啲，當然交啲咩做口水就自己諗

做緊英資都要做，又話係自願呃鳩人

呢樣真

問左啦,唔得呀,擺明政治show

真英資定比中資收購左呀

Jardine呢D奶共英資？

真英資，不過係奶共奶到仆街個間

中資

我都係咁諗

咁唔算英資啦
白人拎支那護照都係支那人

賤過公務員

公司要交名做
講左唔做 快啲炒左我

中資幫阿爺打工
比公務員高

可唔可以直接出去做檢測，然後俾個result佢？
唔撚理佢係咪都係博炒

我都係,講明唔做
同熟既同事都講明,佢炒我,我唔會咁簡單算
利申:好多重要野係手

4十幾萬申請檢測

香港人做中資工賤過狗

仆街同我間公司一樣, 話要今個星期內一家要去驗

算啦，你只係社會齒輪，看得自己那麼高
聽日搵到人代替你啦

即係點?

呢d閪公司狗過你啦,要你cap埋有你身份證個申請登記同結果

好想佢快啲炒我
我會好多謝佢
BTW 公司重要野其實唔重要

有30萬應該迫出黎

你仲癲,要一家

被自願

有啲可能係被登記

但搵第二粒齒輪，
要完美function都要d時間

你都on9既死五毛
我有話要佢睇得重我,留我之類?
搞到一部份人頭痕炸傻閪

你咪話我搵私人做
唔會參加政府個個

有叫，答左唔會

屌佢老母啦,炒我都唔撚做

9 up咋
即係佢話要做政府個test, 但職員唔理佢，自己出去test, 咁result都有埋就唔使做多次啦即係

重唔重要你地暫時無咩概念
我咁形容,有足夠引起社會熱論既野

無錯

中資公司+1

第一日開始預約已經提d同事去做
仲出撚左張e form 要填
但張form 有星嘅必填項目係你幾時去驗，同貼個確認sms
最底有項無星嘅就問你唔驗嘅原因
張form 都on lun 9嘅，上面必填嘅已經要填幾時去驗，最底個條就多餘啦，淨係填最底個條又交唔撚到，cls

怡字頭？

我都唔係要佢搵唔搵人頂我咁on9既野
我手頭上好多飯聚證據
入唔入到一件事
但肯定有麻煩

唔得呀

咩工入職要報家庭成員

圖呢啲野任改既姐

彩佢on9

唔得呀,一定要gov個result

閪公司又無真實database做matching

屌

你公司就唔醒目啦有白紙黑字
我公司狗撚到埋位細細聲講
保證無留底,錄唔音

其實呢個都on9,佢照同你簽,你真係中左招
公司問你點證明係驗而中招而唔係驗之前中招?

比佢入返你虛假文書就無謂

你真係唔會知,條數交返比中聯辦又話你知咩

中資
Hr出email 叫做
但老細冇開聲
成個部門冇人做
亦都冇打算做

咁癲

樓主有骨氣

btw決定唔撚去，炒我就移民

hr不嬲做醜人架啦

我地一齊唔撚做
連最後少少骨氣都無埋真係賤過狗

一定

民事訴訟唔需要100%確定的
超過50%係佢責任就已經夠叫佢賠償

叫你老細簽咗佢

唔做on9野啦
有本事咪炒我
我成3個月通知期
袋住成廿萬搵工唔好咩

做佢老母

公司兩位老細，一個想我地做，好彩另一個話呢個計劃係自願，唔駛做。
真心感激呢位老細

P圖有幾難

不過另一個一定抄低你地唔做既名

唔難呀,不過點解冒虛假文書罪既風險?

Then what?
大不了咪移民，整得死我？

為五斗米折腰，睇你地唔起